<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Solís</title>
    <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Solís</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Empezamos bien</title>
      <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>El onboarding 0 me resultó muy fácil, fui lento pero seguro.
Ya la práctica con Javascript lo hice muy confiado pero ya en el ejercicio donde tuvimos que pensar pues ya no entendí nada, espero que durante la sesión del viernes poder ver como se hace.
Ver como el Mission Commander tenía su terminal me inspiró a querer instalar linux, por lo que tomé una Chromebook viejisima y aquí ando, después de varias horas tratando de instalar GalliumOS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ya ando en linux</title>
      <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Si funcionó meter Gallium OS en mi Chromebook antigua. Me aventuré más y tengo un Ubuntu instalado desde el Command Prompt de Windows con WSL y ahora le corre como una terminal aparte.
Lo hice solo por intentar aprender a usar Fish Shell, ya lo instalé y ahora no se como continuar para aprender.
Tengo mi duda de como ejecutar ahí los archivos que ya había creado para LaunchX.
Supongo que googleando aprenderé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de lo que he aprendido</title>
      <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Primero empezamos con un intro a python, recordé tantas cosas, realmente no aprendí mucho y de lo que aprendí me quedaron más dudas, pero afortunadamente encontré la forma de terminarlo. Aunque propiamente Markdown no lo aprendimos en su totalidad, me gusta, pienso que Github y Markdown son cosas que todos debemos sin importar nuestras licenciaturas, deberíamos aprender estos temas. Después aprendimos sobre front end, no fue fácil, tengo mis quejas sobre el maestro, pero también lo terminé, al final ya no entendí nada pero hey!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description> A lo largo de estos meses me he topado con diferentes publicaciones sobre programación, realmente me ha estado gustando regresar a estar andadas He visto como ya muchas cosas que aprendí han cambiado El humor no se ha perdido También los alcances del idioma, cada vez son más los que hablamos español agradezco este tipo de oportunidades  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardosoliss.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien soy?  Soy Ricardo Solís Tengo 34 años No tengo mascotas :-( Estudié Ciencias de la Comunicación y mayormente mi experiencia laboral ha sido como front-end en medios de noticias. Aunque realmente tengo varios años sin encontrar un trabajo en eso, mi ultimo trabajo fue hace unos 3 años escribiendo notas y de administración solo corregía pequeños errores que tenía el sitio.  Actualmente estoy desempleado, estoy cursando la Licenciatura en Derecho.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
